大學生，永遠係呢個制度嘅最低層

大學生嘅訴求永遠冇人理，仲要俾學校推學生去死真係痴線……

依家日日都廿幾單確診數字，武漢班支那人仲要開始湧緊過嚟
仲要唔知坐喺隔離個個同學有冇上過中國，接觸過確診者
一大護理系啱先出咗考試時間表，一級嘅學護有二百幾人
然後要學生每日搭車返港大
考試場所出面又唔係大，已經要百幾人迫係出面等入場考試
再一百幾人逼係考試場入面考試
一直都有學生問點解唔可以轉Online Exam？
高層JANET WONG表示，
因為Nursing係Professional degree，
所以一定要written exam，唔可以online exam
仲要話係Nursing Council規定
先唔好講港大其他professional degree都可以online exam，
點知原來理大(未fc但有人表示係) 同OU(已fc)嘅nursing都已經轉哂所有考試做online exam
一係就係Janet Wong講大話，一係就係nursing council太重視一大

仲要話將會如期六月開始去醫院實習
依家得推上報先救到班學生
各位手足可唔可以推上熱門幫下手救下班學護

一大

港大人幫推

Btw

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

推

Btw開學術台易啲上熱門

中立講 而家回落緊

到時應該零個䅁既

樓主你個標題要講到hku nursing 先有人推

唔通見步行步？

Dse都係咁考啫...

咁仲有成個月

醫院缺人手，實習生補返

但係大學生成日笑鳩人無大學學位喎

所以dse都唔應該繼續
兩條戰線各打

true

反而針對網上學習先係重點

咁就仆街啦，又唔夠防護衣，況且學護可以做嘅工序有限，補到d乜

睇怕都難啲

你指咩

難就唔做，咁香港仲點光復呀

吸收一定差左 仲推考試真係攬炒好多人肥

毅進仔都笑大學生唔讀書啦

正常呢，呢堆post上唔到熱門要用「你班大學生咪又係地底泥」個種藍絲title，係連登先會有人理你

漏咗個好重要嘅點
sem1考試都postpone咗
所以佢地五月係兩個sem嘅試一齊考

我覺得做好防疫措施，其實考都唔係問題唔通全部F6 defer一年讀大學咩

一陣開新post，照推呢個先

真

唔明有咩問題
講到咁恐怖你班人咪一樣大規模行山又出街食又係搵 fd
而加考試又唔係要除口罩講呢講路又唔係要互搏
講到咁大風險

硬係要將自己描述成受害者比學校比機構比政府特登迫害

咪話要百幾個學生喺試場出面等已經係笑話，得一條走廊

其實係得med fac要？

有人行山冇事 = 聚集冇事？
有人出街食飯 = 聚集冇事？
有人出街揾fd = 聚集冇事？

係

其他 professional degree可以 online exam, 你舉例? nursing係考試成功畢到業就拎專業資格

你拎account個 d黎比?

樓主咁擔心大可以唔考
而唔係轉 online exam

polyuy笑而不語，校長：你班友你死你事

好似8大都照考

專業考試一定要係考場監考
你覺得風險大係咪應該爭取取消?
然後你 defer一年

例如：Law 教育 言語治療，都一樣係你所講考試成功畢業攞個專業資格
如果係咁，poly ou nursing都應該一視同仁，唔可以轉online

咁poly同ou nursing唔係專業科？

可能分批安排左佢地入試場先，再用類似平日學校考試個陣嘅模式考（班房）唔通下年情況嚴重d，就停兩年唔考咩

宣布咗係陸佑堂考啦
即係類似中學禮堂

一大護狗學生表示今次仆街了

一間大學其中一系嘅考試安排不當講到係社會對全部大學生嘅剝削壓迫

做咗標題黨唔好意思

離撚哂地考就要照考啦，但係一定要班房考啦

講到全社會迫害情緒勒索
"救下班學生"

你地係學生應該再積極d反映
我始終係外人幫手

8大都照考喎暫時冇消息話唔考

所以咪話囉
班房考佢地又冇咁多人力物力

Medic畢業試都係
多謝梁卓偉啦

屌佢地唔撚睇清楚
ou佢地已經宣布左online啦

佢地又唔洗落場
由得學生去死

咁你咪去poly同ou讀

ou係8大咩 ou都叫體諒學生

ou又贏 網上教仲考玩死學生

晦氣說話就識講
問緊你個邏輯關係呀

風險管理
你講到咁極端唔駛討論啦
一路延伸講出街都有機會比車車死啦=出街無事?

咁多護士學生, 戴足口罩無交流風險已經好低

你唔講百幾人坐巴士坐地鐵好撚危險
你班友要出街玩就無風險
要番學考試就講到去地獄咁
無張勒索

到時要你地做嘅野就會超出你地職責所在架啦
個世界係咁
唔想做 但你啲垃圾又唔敢激烈反抗
怕你班友有撚咩

我嘅意思係8大話照考，唔係得一間逼緊班學護，咁就唔洗理？
你話網上教仲考，咁應該全部都咪考

你預呢科，出黎做野都預左幾污糟都要做，唔係咁就唔考慮呀？咁你不如quit左佢啦！

咪話dse都唔應該考住，兩條戰線打囉
dse照考係咪等於疫情下照考筆試冇問題呀

呢個係第時既工作環境 早d去學去適應
防護裝備足夠既 無咩好埋怨
要埋怨既要諗真自己係咪適合呢行.....

即係同藍絲講人工包埋有乜分別……

地盤都日日百幾人一齊做早操啦
邊個先係地底泥？

推 唔明點解學校西就要忍 政府西你又唔撚忍 on99

學護係病房有好多工序係唔做得
只係觀察
將來處理病人係分內事
但學護依家出病房並幫唔到好多手
你要分清楚

其他大學policy一定係要跟？唔比其他大學做錯決定？
同埋你覺得咁危險，又覺得你條命咁矜貴，咪唔好去考

啱呀
況且港大醫學院梁卓偉都幫政府維穩

唔關我事，我係代出聲
但個個學護條命都矜貴，點解要犧牲

讀呢科唔代表要咁嘅時勢
take 咁大risk山長水遠番去逼車逼hall

呢個post咩料
讀得預咗啦
第時都會冇Ppe 就要依家逼自己去逼埋一齊考
咁第時香港都會變大陸
係咪唔好反抗學做支那人呀

d奴性重到

觀察唔係學？

有冇隔1.5m

你同一個內容幾個鐘內開幾個post想點

屌 我都係醫護科我明話乜撚試點都要考placement一定要出話乜撚遲啲出黎醫院做者要take risk 屌我夠知啦依家唔係話 但有無其他alternative 或者compensatory 既方法啊 交足學費買難受 仲要合理法學校啲仆街野 咪撚咁犬儒啦

一大nursing........um...我出返去先

但係上面明明就係話學護要幫補人手

要推

唔係話照考係岩
但個標題真係on9
入到hku話自己最低層
咁醫院d清潔姐姐係咩？

笑撚咗

標題黨唔好意思

而家間間都唔夠保護衣
你哋空裝

其實戴足口罩，坐疏啲，都唔係好高危啫

醫護自己都唔夠ppe，仲叫學護出去攞ppe去觀察？

咪做姑娘啦
集體退學啦
佢驚過你

笑死
佢個前提係足夠裝備
啲ppe唔夠到要啲醫護用成日
仲叫學護用ppe出去觀察

要港大同學仔肯先得

唔係香港嗰啲點算？

其實錯唔哂
幾多大學生出嚟抗爭俾人拉
連佢地校長都奶共

但依家連幫手都要落井下石
叫人啞忍
叫人一個去罷考
同藍絲叫人
香港唔好移民lor
抗爭自己去咪算啦囉
冇有咩分別

唔怪得會輸到咁
香港人自私到

冇得考
隔離緊 / 發燒都冇得考
再等補考 應該係

屌 個keyboard

大學生啦嘛, 都廿幾歲人
自己去衡量啦

社會就係咁嫁啦, 咩都會發生
做人要識隨機應變

唔通到時你出到黎做野做NURSING
無撚左心跳又問老師呀?

問得黎都死撚左啦CHING

貼條八婆個樣出嚟啦

點樣衡量？

人唔團結就係禁架啦
仲未明丫

陸佑堂群組

抗爭一定要齊心
dse學生唔幫
大學生都唔幫

齊心賣隊友

正

訓咗幾耐呀
政府成個社會賤視剝削大學生係不良風氣係事實

from hku secrets:
#4476
"各位nursing嘅同學仔
poly同ou已經轉咗online exam
Cu宜家propose緊轉online
Hku啱啱出咗timetable一個月考哂兩個sem written exam
果然係一大！
"

Update
poly都係轉online exam
Cu都propose緊轉
根本就唔係professional degree問題，咁其他u啲學護就可以唔professional？既然都係攞護士牌，咁所有nursing degree係咪應該一視同仁，你話online exam唔fair，咁一啲學校online一啲written，對考written嘅學生又公平咩

明哂 一個post睇到d人係點
因為係大學生有難就踩
同班yijin憎大學生有咩分別
仲叫人唔好反抗
要反抗你一個人去好啦咁

中大被消失

push
Sem 1 sem 2試逼埋一齊考

大學從來都係抗爭發源地，試下組織下學生討論，要取得共識然後向學校施壓

唔好意思呀
你地未轉呀嘛

屌你老母咩樓豬 平時成班人出去玩就唔驚 面對咁多人又要坐車就有抗體 但考試就叫救命 話唔想為咗考試冇咗條命 依家都幾撚肯定考試啲安排 點都安全過班仆街出去玩
夠膽同啲fd 條女仔去街玩 唔怕條街多人多接觸中招 但就怕考場中招 咩玩法 真係乜撚嘢都可以賴最低層

呢度已經叫班學生分化啦

好撚慘 屌住呀你地

收皮啦樓主
香港都冇爆發
繼續考有咩問題

Dse 本身就唔應該要考啦，仆街政府做咗啲仆街野你就合理化左件事？ 真係好懷疑呢九個月你去咗邊呀清

好賤格
推班學生去死

係呀政府都冇宣布香港係緊急狀態，香港人應該繼續返工！

dse繼續考，所以考試就係啱！

呢個世界無中立

其實都好多人冇出過街，留咗喺屋企幾個月㗎，交通工具都唔敢搭我就係其中一個 你要明白我哋唔係唔想考 online exam唔代表唔洗溫書㗎 只係要考5 6個試日日咁搭車來回 真係有感染風險 其實最驚唔係試場 係車程同喺試場外面等嘅時候

內文同標題其實有咩關連

冇，迫你入嚟推

幫到盡 加油

先唔講無人工，連保險都無，如果中左招咁點
學生又幫唔到手
再者，防護裝備嘅數量依家係咪好充足先？到時又要同d正式員工爭，為乜？

下次開 原來大學生係condom

政府不公義就叫大家反抗
學校不公義就叫學生硬食

你有冇睇內文架

Dse冇唔考嘅alternatives
但hku exam本身就好容易用online exam代替
根本冇得比

咁要嘈就嘈爭取有保險 要裝備啦
一黎就嘈唔去 唔好讀醫療科啦咁
大把非專科學生憂緊揾唔到工 想轉讀醫療

你咁撚驚第時點返醫院工

push 屌正苦當大學生係屎

講緊考試呀
有代替方案點解唔用？
學費包埋呀？

其實我一早睇穿香港人偽善自私
好心嘅得少數
20/200 萬？
係唔忍心義士先頂住

如果有口罩去考
係咪真係會咁大問題？
如果網上考 點保證唔出貓
如果postpone ? Post到幾時？

推人送死

你都on9 病房打哂仗咁你仲叫student 去阻人哋做野

tui

㩒錯不推文
推多次

Janet Wong 係藍絲嚟

咁其他professional degree又點保證唔出貓 不嬲都有open book exam呢樣野 俾你睇咁又點 都未必識 時間都唔夠俾你搵答案啦 同埋都係一次exam姐 之後written咪見真章 一次online exam真係影響咁大咩
一路唔肯online exam一路postpone就係問題 搞到sem1啲exam都未考宜家堆埋一齊

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

借位

問題係你唔知隔離個個人去過咩地方
場細 人多
如果唔online
咁可以用supp日子考
有得考supp點解唔可以用supp個日子取代？
筆試都有機會出貓 係咪連筆試都唔考？
再者可以開cam考試 都係搵方法減低所有risks同出貓嘅憂慮

藍絲仆街死
有冇手足post佢個樣出嚟？
利申唔係行內人驚post錯

推呀

真?

wt

首先佢安排考試日期之間無乜空檔唔講啦，有無時間消毒唔講啦。
話就話分開兩個地點考，私底下對過，其實大部分人都係集中係陸佑堂考，至少問過人嘅都係同一個hall考，有無1.5m真係唔知。
佢話考試之前會量體溫啦，問題係佢地部體溫機多數係虧嘅，考skill test嗰陣，好多人都俾佢度到發燒，高過38度，想去考都無得考啦，到時唔好又叫人去A&E 發燒病房呀！
講良心嘅，佢地知道我地要考兩個sem嘅試，其中有個星期一次過考幾科添。當初開live話唔會安排得太密，有絲打巴打讀醫嘅都知一科嘅內容差唔多等於一科DSE。
知道要考嘅始終要考，但係高層從來無聽過學生建議，因為考試嘅唔係佢地。
去溫書啦

唔好亂屌
識人sem 1開學入中大集會
janet wong同佢地噓寒問暖又問吃咗嘢未
唔好將佢戇鳩bureaucracy扯埋去政治到
同意佢亂鳩咁整arrangement係抵屌但係唔好喺未有更多證據之前亂咁話人地藍絲就屌唔該thanks

求其send比一個議員啦
俾啲壓力，梁口罩就會縮架啦
佢根本都唔care nursing pro唔pro架啦
佢淨係重視醫生眾所鳩知

死咗人先講就遲啦
既然有更合適嘅方案 點解唔用 而要用人命去risk？
死嗰個唔係你 唔係人嘅朋友或家人 係咪要無所謂？
你唔單只自私 仲好短視
如果有人真係因為咁而死咗 社區肯定大爆發 一但一發不可收拾 咁你咪繼續見步行步？
定你覺得機率好低 所以risk得過？
機率低唔等於冇可能
成日話人出街唔驚 考試先驚
但事實上你又點知出街嗰啲係同班人？
肺就得一對 命又得一條 咁珍貴嘅野點解要risk?
定你覺得你成世人好好運 就算社區大爆發 都唔會係你中啊？
利申 三個星期冇出街

year 2最撚慘考六科兩個life science

依家全世界都爭住裝備用，請問你係邊到搵到足夠既裝備？

A

支持如期考
利申：dse考生

幫推

未畢業就係未畢業
冇牌就係冇牌
要冇牌嘅承擔受薪嘅風險合理？

所以護理系考試係openbook?
其他professional degree 即係？
我知engineering 係open book 同online 考
但學系工種唔同 其實難類比
Medic 有無online exam?
物理治療個類比較相似性質既情況又如何？

人多場地細 請問宜加hku要written
有無講有咩防疫措施？
例如距離 考試時間幾長

如果武肺唔完係咪一世online?
定等兩年疫苗？

另外我係支持dse照考同復課
除非個世界當2020砍掉重來

Tui

講個笑話：大學生

行山，岀街食嘢，冇人話係啱，點解要合理化錯嘅事

所以就可以put students at risk？

如果你要講medic 咁imperial college London嘅medical exam係轉咗online 即係佢哋唔professionalhku一大冇人能及

好似話想轉 傾緊

就係連Medic都online呢下先搞笑

推

hku長期俾人話最廢 就係因為佢個行政
FYI 東華學院都5月5號exam

其實只有少數病房會唔比學生做野，絕大部份學護出到病房係要做哂所有routine 量血壓 拮手指 上奶（胃喉）餵餐 換片 洗傷口 插喉 抽痰 留樣本（唔知而家比唔比抽痰） 咁又點會幫唔到手呢？

學護仲要自己洗制服，呢樣野先最撚核突

最簡單 同科咁比
Poly ou nursing 已經係online
cu準備轉online
咁hku呢？
好再睇其他物理治療
言語治療等等都係online
咁你講啦仲想要咩例子？

係咁架啦，唔係想點

London 感染數字同香港你比一比?
個街除左超市藥房無野開咖？
係咪一樣case?

屌呢啲戇鳩淨係識攞道德高地屌柒人以為自己好撚醒好撚威

成堆奴性重到痴線嘅人入曬嚟
如果話要取消 clinical placement都仲有得討論下
將written exam轉online exam就咁多人話唔公平乜乜乜
而家啲人有冇咁鐘意考試
如果覺得fairness係比學生safety重要嘅話，仲好意思同人講自己讀緊大學，笑死人

咁有無攞住哩樣野去同hku講？

year 1-5都有人攞呢樣嘢講啦
講完有撚用？
根本港大護理高層成班就係官僚作風

聽聞當時其他u未宣布online exam
高層就話nursing係professional degree
所以唔轉得
依家就好似冇方法同校方傾

又block一隻

唔明踩大學生既人咩心態

200個人一個試場 上下晏考 考幾個禮拜
傳染既風險一定高
如果真係傳染 帶出去 都係其他香港人受罪

加上呢樣嘢明明可以透過online 黎解決去降低風險得一大唔做

推 痴撚線

係之前未爆到失控嘅事嚟

屌戇鳩鳩仲叫人返去上lab
大佬隔離咁撚大個QM收咁多症
又港島龍頭醫院
可能有啲有symptoms嘅人搭巴士去睇病確診埋
同車搭巴士嘅學生有可能染病㗎喎屌你老母

官僚唔係第一日
香港有邊個機構部門學府唔官僚？

不過全世界其實一L樣

問題係
佢官僚佢嘅事
搞着學生
最撚躁係大家畢業都係攞RN牌
有咩理由Poly Ou轉得online佢唔撚轉得先

根本HKu每次話收集學生意見 收完都完全唔撚理 同柒婆一撚樣 佢死都要推行政策你反對佢係特首你除咗可以死死地氣接受仲可以點 Dean死都話要written 驚就唔好考 咪又係要死翻去考 4月medic已經係咁

CU Poly HKU 三間入面
HKU nursing 收生係最低分
係唔係以為教嘅theory 嘢最難，強制written exams就可以領先到其他U
依家要一個月考哂4-6科exam 已經令啲學生讀到死
咁仲不突止 仲要你冒險返學考 真係想你死
為咩？想變護理第一大？第一多死人咋話？

出咗事邊個負責先

行山出街食飯係個人意志
感染咗無得怪人
但而家係學校迫佢地 要佢地暴露於危險之中
更何況你肯定佢有出街？

幫推！

不清楚imperial 情況 幾時轉online
但係以係倫敦既朋友講所有停課停試係發生係一個禮拜內
咁要計點為之失控
London 失控最大原因係
無封關

香港有封關？

搵下教授個啲傾？
高層係硬碰硬
上完連登開post施壓應該都唔會變online

Online exam 咪就係成班local 出貓

cls

我同你講 HA 5月已經批准學生出翻實習
你5月先考

push

成日話封殺封殺
而家扮無嘢推哂上戰場先
疫後再慢慢清算

thei終於追上一大，thei仔都要返疫島青衣考試

直接比牌算
英丶美今年都直接比牌
出多一個月placement又係做hca
考多十個written exam又係背埋d 19嘢
考完你哋都唔會記得
成日話profession讀咗5年呢個19科心照啦

佢官僚唔係佢既事 係你既事
不過個人經驗 係投訴都無L用
我唔係醫療職系
唔清楚究竟written 同online 既分別
但係戴口罩去考試係咪真係咁驚？

利申 人在北歐 case數千 仍然無人戴罩

香港人係咁架啦

對世界係封左 只係對中共無封
咁係咪代表香港情況同倫敦一樣？
當然如果可以好似台灣咁係最好

除左笑黑警之外冇咩聽過人笑人低學歷讀過U都知讀U冇咩fancy, 用學歷笑人好低手，用談吐氣質壓埸先勁睇下林奠呢D有學歷既智將就明

返學就怕死
出街吃喝玩樂就無問題

正如港豬返工就ee唉唉
約行山ok

我點會無睇

你試下唔係u同人講自己未讀過u或者中三學歷

得啦唔討論倫敦 咁你係咪覺得香港好安全先 冇封中共已經死啦 係咪要一日幾千先覺得嚴重 之前一日幾單已經wfh啦喎 宜家日日雙位數又冇事啦？ 果然香港人有種習慣叫習慣
宜家係講緊點解其他u可以而hku執著於professional degree而唔肯 同埋online唔代表唔洗溫書 唔好成日覺得我哋只係唔想溫書唔想考試 online都要溫都係考 只係當有alternative 嘅時候點解唔揀個低啲風險嘅 係咪要等到有人中咗再算

推 救救學護

同意，hku nursing班人根本無為學生唸過。

Push

第一波果陣，我諗大多數人都認為已經結束，點知又黎第二波更嚴重，咁你點知跟著會唔會仲有第三波

我地冇封中國咁耐
死未？

請問閣下係咪來自偉大的祖國 做咩咁執著中共姐係咪覺得唔封關先正確

PPP

真心 考唔係問題
一次過將sem1 sem2嘅嘢逼埋一齊
仲要六日內考嗮藥劑中醫同nursing啲嘢
然後
幾百個人用一個試場
個個等緊入去都逼喺同一個細到仆街嘅area
之前medic考試探熱啲機又壞撚嗮
試問如果有人考完試中咗 成世人係咪HKU負責
Poly OU啲同學仔係人 我地就唔係人？
人地個degree可以online 我地就唔得？
一大 我真係笑撚咗

如果postpone ??
人地train左咁多年, 唔考一次半次有咩所謂, 尤其之前要求最後一年醫科生考試

推上報

咁而家係你認為 我地冇封大陸關
已經死啦嘛
咁我地死未即
而家係邊個先執著大陸？

前一大

push
hku 咁伏ga

死五毛 祝你出街俾偉大支那人傳染
到時睇下你仲笑唔笑得出
不過或者你個人本身就係來自中国
先講得出咁嘅說話

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

希望son重視下學生安全

間學店不嬲當d學生唔係人
不過東華應該出曬實習

依加好多單都關d留學大學生事

其實medic nursing遲早要岀黎接觸病人
仲要企係最前線
係考場做足自我保護應該ok

我只係講緊香港疫情仲未受控 而香港冇封中共係事實 冇興趣同你討論唔封中共死未back to topic係講緊Hku 喺疫情未受控時依然要學生翻去written exam 你覺得疫情唔嚴重未死照出街係你嘅事 但我哋冇得揀要翻去考written上lab就係漠視學生權益同安全

錯手負評 推一下

Cry

接觸病人呢啲工作性質無得揀
但考試有online揀 點解一定要現場考先?
同埋讀呢科=一定做返呢行?

Google hku nursing janet wong cant see her face

呢隻病毒潛伏期大概3-5日
如果有個學生自己中左又唔知然後走去考試
到時惹到幾多人真係無人知
仲有話就話考嘅時候隔到遠一遠
咁企係試場門口等考嗰段時間呢？又或者試場個廁所呢？
呢啲地方你點確保大家唔會俾人傳染到？
仲有重點係有啲年級一個星期考3科
如果佢中左但無病徵而又照考 你就可能同個病人密切接觸左3日
到時成個隔離病房都係hku nursing嘅學生

係咪呢個

其實著好裝備考又唔覺得有咩野會發生

推爆佢，唔好推學護去死

睇下蘋果有冇興趣報？ 六月會好得幾多呀 咁既情況都要實習咁撚癲 一係照番staff既人工同insurance俾啲實習既學生囉 想搵免費死士咁賤格都諗得出既？

當年個個學護都係咁架啦 成日有學護injury on duty 只係好多最後冇報到既姐
學校都有買保險

咁多年黎都係咁 唔代表咁多年都岩
可以係咁多年黎都個個護士畢業前都係做緊受害者
不過問心 你做學護果陣如果唔出黎奶下野比staff屌、出到黎冇人睇住果陣奶野就害人害己上庭見埋報(可以search下學護見

的確家下做學護placement係好高危 但如果個疫症一路都仲係度 咁一出黎做RN先學點洗真wound？

利申學護時代中過招

推啦 叫得Janet都狗狗地

幫推條八婆先

去到大學有好多內容相對地多practice野
同中小學一樣上網教其實有好多野都無學到

東大咪一樣照考

樓上啲連登仔話支持照出ward
正啦
自己人睇自己人

咁中學生係咩

嬲有撚用咩，最後咪要死死地氣返去考

有人話year 1冇上過堂
但要考埋practical嘢
網上教學

都係死去溫書算

cut左一堆堂
錢照俾 班照升

你個標題就講大學生，內文就講hku nursing
唔知我仲以為全港得一間大學開左一科

痴線 報左蘋果未? 唔上新聞，啲高層就唔會做野
利申: N17

好似係冇得練lab但照考osca 一大笑大人個口
其實其他year都要考osca 但一樣唔知有冇得練lab先

有冇人幫下手

pish
建議推畀media會好啲，唔係高層唔會收手
ou nursing表示無咗written test變左asm或者兩日限定asm，placement未有消息

支持推去報紙，推比議員
梁卓偉正仆街！

最和平嘅
send爆高層email
再send埋畀校長
聯署

幫你推

push plz

推
yr 2 考哂life sci好撚chur
同學校講過考written 唔安全但係都係無撚用

所以要反抗

唔講writen安唔安全 本身個timetable直程係痴撚線仲要其實同一段時間係要上堂之後仲有osca 完全唔撚知點樣兼顧上堂練lab考試考osca

梁大院長一直都想搞鳩nursing架啦
所以咪一定要考written囉

有 有封email send比我地話考前一日要交declaration form同入場要量體温

agree

really?,,

仲要之前meeting呃我哋話會上完堂先考試又話唔會排得咁密

75課 問你死未

不過話janet wong係藍絲就未必既
上年佢係lecture都有叫我地出去小心d

「其實同學就應該早啲開始溫書 而唔係臨考試前先溫書嘅」但你考前一個月先同我講個timetable 我點分配時間

我都覺得佢地扮體貼話唔會考得密
結果連住考呢件事大鑊啲

其實大家都識standard precaution
真係投訴唔掂都要好好保護自己

仲要好多人係醫院繼續返工做tuns(兼職學護)
快啲考！玩大佢攬炒

Gxxxx Yxxx

梁院長：
考試一定要返黎考，其他任何方式一定要摒棄

工作打工仔都冇啦

一大係中大？定係港大科大？

up

推！

樓主你死了，連登仔個個fg1Xk，仇護情緒不嬲都高。你expect 佢地會幫你？

你地港大好撚廢
反送中開始已經廢

利申HKUER

都唔關我事，30k人工我又冇得𢭃
我都係乞食科

搭車最撚危險啦
全港交通停駛一個月好唔好

切勿幫襯橙店Pepehk
屌你老母何啟賢（Pepehk & Accstore 創辦人）
又食人血

冇人搭車中招，所以全港唔應該再wfh！

一大梗係I大啦 連登仔FG 50k都係靠佢

佢地見到護理科就眼紅，理撚得你詳科，屌咗先

好撚慘，明明我都係乞食科，幫下口姐

五毛block柒你先 醫護上緊前線照顧確診病人 你老母係臭雞

好奇想問下online exam係點玩法

P 牌推唔郁 啲arrangement根本係有病 雖然我都係要乖乖哋走去溫書

Well said

用返平時moodle個類intranet做

PUSH

發起全部nursing 罷考, 餓死個市場

最好搵埋議員跟進
有議員去政治化左件事d膠層就會即刻仆翻出黎
我以前識個prog leader教過我咁玩
學生嘢可以直接搵葉建源
唔sure今次搵佢得唔得，但可以試下
葉佢係教育界代表

唔明點解要眼紅護理
人工高少少又要對核突嘢又要對一打十個病人

低學歷自己一開波已經自卑
根本唔駛笑

佢哋後悔無讀lor
年年都屌護士又屌老師，就係因為人工高D，睇都睇到厭

這麼醜的妞

我都推

高個少少做咁多dirty works
不了

表示讀咗先後悔

真，一定要推到去議員層面

應該係真係council req
讀緊same fac 一科 已全轉online exam

hku world no.1

點解咁講
利申:讀緊

唔係行內人驚post錯，但你又會開post 屌佢，講到自己好似第一身咁？

你何以見得樓豬係你口中講既果類人
定純粹你睇新聞見好多人係咁 所以就覺得全世界都係咁?

一定得番呢招
mbbs final聯署 連登開post 搵記者咩都出齊
faculty都don’t give a shit
nursing你地一係團結啲
唔團結就收皮唔駛旨意faculty會理你
利申啱啱考完陸佑

爽皮
不過我覺得yr3慘D要考pharm

[戰術Post] 抗衡港共CCTV秋後算帳 - 全民遮陣

其實HKU收得唔低 min best 5 24 點解咁多人覺得HKU係最易入

咁多留言依位人兄講得最中肯

因為hku nursing係三間入面最廢？好似ou都好過hku

同意

academic degree最重要係 考試

professional degree最重要係 實習

咁都唔知真係蠢x過隻豬

推 講真學生先係學校最重要嘅人

理大nursing係全部online考，不過好似skills test都要翻去考，我呢個sem無skills test要考，所以skills test就fc唔到。

其實唔係免費死士
學生係要交學費架

吓n24一堆best 5 23喎

Poly online

open book exam?

最少我果年係囉咁 median 25 min 24
不過都唔係重點既

nursing嚟講 hku第一 東大第二
不服來辯

Pharm + 中醫 + Nursing adult 2 一個星期考3科
當初開會有同學同佢講唔好咁密，高層望一下電腦話: 就咁睇同學嘅考試日期都幾疏，唔會好密
琴日放左timetable真係wtf佢，原來每科得一日gap
睇黎SON唔係好知咩叫stress

真 即係收完學生錢再賣學生落火坑！係咪有撚病！

我係指收生分數 唔係講緊廢唔廢

暴大都係啦重要face to face補lab

Poly都係，不過未出日子

1.5米距離呢
學校可以豁免？
有冇學生代表去傾下
之前cu醫科定唔知中醫都照考
不過分好多房考咁解

Defer囉

佢唔會轉啦個zoom meeting硬撚到

呢間啲高層全部冚家剷

相隔2星期之內

Cls

唉

真係好L慘
一個月考5科都算 講左希望唔好痴埋黎考
佢地話唔會痴埋考
最後佢地ge唔好痴埋考=隔一日比你溫=一星期考三科
我真係多L謝

一大。
有名你叫，如果你覺得一大要跟其他sub class 啲院校，你真係唔配。
一大就要有一大既風骨。
明德格物、Sapientia et Virtus。
你領悟到幾多？

領悟到格殺勿論

每人兩米距離。

Sorry 我冇意貶低HKU nursing
我自己都係HKU nursing

我只係覺得入得嚟嘅人資歷已經唔係最好（甚至乎係最差 因為真係收分最低 唔係個個人都讀過bio)
仲要讀嘅theory嘢難過人多過人 好唔make sense
依家仲強制written exam

可能啲高層好天真咁諗憑教得難 強制written exam可以突出 可以領先返其他U啦
與其係咁不如考慮其他方法去贏其他U(or at least 唔好差過）好過啦

只係見到樓主一副想動用民粹施壓既心態。
一副執輸行頭慘過敗家既二世祖心態。

Pish

想上網考出貓咪出聲

收皮啦 真係要online exam可以錄住 大把方法禁止出貓 同埋時間都唔夠俾你搵答案 出咩cheat 點解淨係hku nursing係professional degree唔可以online 其他u嘅就唔係咩？ 都未計physio law嗰堆夠professional啦 唔係覺得護士會pro過佢哋吖嘛

pish

Dllmch

高層守舊又固執

為左hku nursing 好專業呢個所謂虛名
推學生去死

疫情未過
課業量過大
學生壓力過大
全部唔care

我都承認med fac班人係on99

但你班nursing撚就認命啦
讀得hku nursing就預左食佢on9 policy
CU = PolyU >>>> HKU

唔夠專業就想出貓呀

即係話你覺得其他專業試有人出貓
你哋嗰啲唔夠專業做乜唔畀你出貓？

你咪唔好讀囉
人哋叫你讀書你有壓力大又話送你去死啦

Ching你都幾癲
外人會以為你係med fac班離地高層
當然我更相信你假膠摟屌

人哋以前考試壓力都唔知大過你哋幾多
而家想online 考胡混過吉
考下試都話有壓力嘅
年年都要考試㗎喇
送比你好冇？

...邊撚到見到話想出貓 咪講咗online唔代表唔洗溫唔代表出貓囉 係咪你讀嗰科online exam你出貓就覺得人哋都係咁本身出貓就唔應該 唔通其他科online exam係默許出貓 online exam=/=出貓 唔好將兩樣野掛鉤

咁係咪專業啲就可以出貓？本質上出貓就係唔啱，亦冇一個方法可以完全杜絕。按你咁講有人出貓就唔用個個方法，咁係咪應該唔好考試？如果唔係，咁咪搵方法盡量減低出貓個機會囉。如果你咁驚有人出貓，無論個科專唔專業都應該返去考

唔係喎我係真心喎
尼幾日見到啲post上嚟嘈
話口試好大壓力
學校啲高層送你哋去死
黐線㗎
又唔想考試
又想退錢
又想攞credit

屌你老屎忽嚟？成個廢老咁講舊時啲野

邊撚到有口試呀？取消咗啦喎

疫情未過係真，學生每外出一次都有風險。
考試過密，課題多，都係真。

當其他U都有其他解決方法，例如online exam, 轉 asm， hku 仍然因為虛名而唔考慮轉。部分學生甚至亦只係想考試時間再安排得好啲，唔需要佢轉曬online，hku方面都仲係都好強硬。

如果高層處理唔好事情，學生就唔讀。
咁香港政府咁柒 , 大家係咪唔好抗議，唔住就得？

算啦
你班nursing撚動員多啲人比壓力佢
Med fac就會改 佢地都係欺善怕惡架啦

點解要退錢，因為有啲科連片都冇得睇，
小弟淨係交份assignment就完sem，你唔知頭唔知路就屌班學生

同意呀，希望佢地有人做

同意。
香港Nursing 已經成日俾人垢病冇標準考試。
冇NCLEX-RN / 台灣護理師國考之類既考試。
如果冇心讀、冇心做不如趁早quit.
唔好浪費前人過去點樣嘗試提升專業。

咁你去考？ 你係咪日日唔戴口罩出街信政府唔怕嗰啲
留意翻冇人唔想考試 只係有alternative可以online exam點解唔揀低風險啲 practical嘅exam都冇話唔考 嗰啲係一定要face to face 係預咗遲啲受控考翻未出arrangement 宜家講緊啲theoretical嘅course exam可以online exam但hku企硬唔肯 which全港不同u不同科已經轉哂online exam包括professional嘅nursing

想問下個正評係咪你自己撳？

有大把方法阻止岀貓係。
但堂堂大學生，居然對自己嘅學術誠信咁冇信心。
都幾可悲。

按你咁講，依家透過online exam嘅所有專業科都唔配有個牌，因為佢地全部都係想出貓嘅垃圾大學生

你等人做就fucked up la
你做啦

標題黨食屎啦
醫護學生啊

你問班dse雞係咪真係唔想考先啦

睇下你點睇。
Nurisng grad 左就有Rn牌。
LLB —> PCLL grad左做 trainee 之後再由師父交名上law society 先可以嘗試申請攞牌。
你可以了解咗其他專業由邊個去負責把關。

Nurisng 由 各大school 去把關。

唔係唔配有牌而係佢哋考完U既試亦都真係冇牌。
之後要再考各自既external professional exam.

又話上網考係想出貓
而家話你知上網考唔等於俾機會學生出貓，你又話大學生對自己學術誠信冇信心。

其實你係咪好憎大學生

我覺得你係想出貓囉

想岀貓唔怕認。
唔介意你自爆。

我覺得你想出貓囉

同意。
老老實實，如果我係你地。
咁得閒上嚟嘈不如溫下你啲書。
書到用時方恨少。

講真 其他科全部online exam 唔通唔係專業嘅科就可以出貓？ 因為online exam唔係代表出貓 唔好講到個個都會出貓咁 點解要用係咪professional degree區分可唔可以online exam

dnlmon99做咩醫護吖
轉行做content farm啦

nursing school 都係要跟nursing council 嘅規定。例如practicum hour , nursing skills 考試都有規定。當有council 指引把關，學生去出practicum 嘅時候又要經過出面RN mentor 嘅評分，及格先有牌。

由school去把關呢個講法太片面。

D大學就住曬你哋啦
嗰啲咩上網考試
得啖笑啦
好多仲取消曬變曬做乜乜take home exam呀
而家讀書都已經好易㗎啦
成班又話好大壓力
日日喺屋企瞓覺好唔好

其實今考試大班大班果班大學生會高分過上年果批高幾多

你啲書就真係少啦 你又知人冇溫書 講極都唔明 online exam唔係唔洗溫都唔係for出貓 宜家幾乎全部都online exam 即係你認為全港大學生都出貓？

你班友一齊唔考唔讀
佢就退步㗎啦

係講得唔夠詳細，多謝你補充。
我想講姐係個課程合格完成到就代表果個人有專業資格呢樣野好重要，而型式一早已給經審核左。
你一轉好難保十年後會唔會比人話唔合資格秋後算賬除牌。

見倒高層嘅安排唔好，唔好出黎反對，返去溫書啦。
見倒政府做得差，社會基層冇得翻身，唔好嘈，努力啲做野，去少啲日本就買倒樓啦。

人哋評論下個制度
唔同意你嘅處境
你就話人哋憎你

都係想做嗰啲咩
take home exam得啖笑
嗰啲嘢

即係宜家其他u nursing都係online exam 得hku唔肯 又係咪公平？ 既然有個council喺到點解唔係統一處理 如果nursing council批得其他u online exam 就唔存在hku所謂professional degree驚唔比牌嘅問題

p牌照推

你班nursing撚想出貓啦

佢呢班學生上嚟
連登嘈嘈嘈
話自己壓力幾大
將來係社會嘅棟樑
其他人點樣唔畀機會佢
打下佢哋將佢放喺社會最低層

咪唔好考試
唔好做大學生囉
咁簡單

咁平時啲essay又唔見話出貓 可以代寫添 咁驚出貓 不如所有assessment method轉exam?

online exam
take home exam
根本就係designed for出貓專用呀

The degree is earned but not given.
唉，佢地咁鐘意下下等人施捨。
冇救既啦。

我唔係話所有人都出貓
有幾多水分？
上去google抄抄抄

今年差唔多無返過學咁制，我寧願defer，編返個有人性嘅schedule，都唔想高層以 「乜都格硬黎」嘅政策去處理考試、實習。佢地俾人嘅感覺係政策以方便佢地為主，唔洗搞咁多野照行舊嗰套就夠

根本就係你assume咗所有人online exam就會出貓 冇野好講

今個世代唔係錦想法

事實你班撚樣就係會

咁係咪普通exam
都唔應該有invigilator呢？
唔應該assume有人會出貓？

咁執着一定要Online exam。
撇除技術或者其他問題，
你又可唔可以講你成個course study 入面有得着?
我個人都幾質疑你點解堅持要Online exam.

可能我真係小數到唔小數。

仲有 大學咁多年就唔係得一個考試嘅 就當你講全部大學生都出貓 一個考試影響有幾大 之後幾年啲考試都反映到能力 宜家只係特別情況所以出現online exam呢個choice

所以你係溫唔晒，諗住home exam可以出貓，點知照舊要去試場考試，出唔到貓，所以就開po？

總之你地準時番學考試啦

我唔係護士學生

大佬 係咪掛住講出貓唔記得咗online exam原意 宜家係武漢肺炎 online exam唔係憑空出現㗎 點解我堅持 不如你問下政府點解停課 大學其他科點解轉online exam

ll

咁關你鬼事咩 由9班學護仆街啦

乜乜治療師都係各大school去把關，睇下你點睇。

我會覺得你默認左Nursing係差過MBBS.
上星期MBBS 照考左 on site exam.
咁點解nursing 又唔得？
我認我講呢句係啖氣。
Nursing 唔差過MBBS.

咪玩啦

你班學護就係想出貓

唔係讀個科就由得人地去死，痴撚線

你係咪冇讀過U

限時內理解題目、Google 、揀有用嘅資料、rephrase、 打曬落去，你估咁容易。
更何況題目可以係case scenario , 你冇上堂冇溫書，連題目內嘅vocab都睇唔明，更加唔好話理解個case 究竟發生咩事。

我哋就係生存係咁痴線既地方

留意！
樓主置頂#25回覆
結論係佢讀nursing
溫唔切書
想home exam出貓
所以開po

想澄清翻 宜家係有兩個問題
1. Written exam唔安全 所以爭取online exam
2. 本身exam arrangement已經係合理 一個月考哂成年嘅試排得咁密係冇可能溫得切 仲有唔係淨係考試 同時間係要上堂練lab仲有osca
唔係因為溫唔切所以想online exam

HKU班高層食屎大

😀溫書啦柒頭。😂

冇得睇notes就冇得出貓，所以想睇notes想online exam嘅就即係想出貓。呢個logic點嚟？而家個重點係時勢、admin講大話，點解倒頭嚟要屌班學生？

做乜咁多高層打手？

笑撚死，你想點講咪點講
HKU nursing高層請打人冇用架

你自己痴線 咪逼人同你痴線 咁想學護仆街 咪撚去醫院吖 遲啲學護就喺醫院湊你啲痴線佬 都唔知咩心態

你唔係med fac 就唔好多生事端啦

淨係識話人出貓，其他解釋全部當睇唔倒。
藍屍logic , 睇唔倒，聽唔倒，我唔知，總之你就係想出貓。

澄清返。
當初bargain online exam 係為安全。
但唔係因為武肺，唔該唔好喺度混淆視線。
咁written exam —> online exam 用同一個時間表有冇問題？

你地準時考試啦
再上網嘈又少左時間溫書 到時又怨天怨地怨Janet

公道說話。

簡單講 你地都係想睇Nursing student仆街姐?

我一向公正

我尊重med fac高層決定

其實你覺得會仆街仆成點？

大學考試都好難問d on99 一search 就有嘅問題
open book咪問深d 考理解而唔係考背誦
一樣可以分到學生能力

出唔到貓炒左defer lor
如意算盤打唔響就上綱上線

都講咗連登仔見到RN fg 3xk 就喺到酸
年年都喺一樣

唉屌 Nursing student都係醫院最低層

等你畢業 出到社會後你就明白
想生存就要尊重遊戲規矩
唔會再咁樣埋怨個制度

Law 可以比一星期你寫狀紙
Engineer 可以嚮office計好條數先出街
Nursing 你睇完個心電圖要即刻知咩事，準備咩藥、儀器
甚至電住等醫生黎

理解得黎個病人都死左

其他人馬上變成高層打手了

其實你地幾個屌黎屌去就係覺得
1. students 想出貓
2. 你地自己唔溫書

只有小學生會覺得覺得open book = 唔洗溫。

出貓可以有好多方法避免。
再唔係，延遲exam, 直至疫情結束
肺炎可以搞出人命，亦防不勝防，點解要堅持攞學生嘅安危去賭？

準時返學考試啦 尊重啦 屌

做乜鳩呀你

尼D學護就係計時核武

好似你人生咁 只可以靠匿名言論踩低人地抬高自己
When you really believe in yourself, you don't have to bring other people down

個個講到nursing好易讀咁Written比我出貓都未必識

其他人反對學護出老千
就係藍屍高層打手

你都幾on9下

係咪打手黎

簡單D講,係唔想比
D低質nursing student流出市場

屌原來藍絲嚟

溫書啦 再留言又少溫習時間你哋又屌架啦

你又係med fac打手？？

我想考咖 但唔係呢個moment考囉

online exam = 出老千，你返去俾心機讀書，入U體驗吓大學嘅考試先。

係
所有人反對學護出老千
就係藍屍高層打手

我苦口婆心勸班學護爭取時間溫書炸

online exam = 出cheat？

你就低質la

由佢地啦

所以你係溫唔晒書想延遲

我尼D尖子
至鐘意考試顯實力

尖子？你邊科？

玩膠嘅走啦

温書la 唔好駁嘴

其實你係咪詞窮又駁唔到? 來來去去都係得呢幾句

真呀 其實open bk未又係幫小小
Exam大把問題問得好specific個case又或者係concept野

屌 個重點係點解呢啲時候仲要人番去考

連登咩人都有唔洗咁上心
學生嘅意見關外人咩事
幫推

大家ignore Dr.Mk la
佢適合考pc (pi佢應該考唔倒la)

係咪因為冇friend所以先話自己尖子?
明既明既

medical professionals: I stayed at work for you, you stay at home for us!
打手: 集體考試 信政府 yeah!

正字都唔識打 話自己係尖子
鬧下班學生又可以拎成就感
佢地應該幾開心有人覆佢陪佢地傾計

邊隻字錯？

可能中小學停課太悶，上黎做attention seeker

n展狗不是professional

之前聽hallmate講話sem1未停課個life sci test
全班有百九個人
有成一百個唔合格喎
係咪真架？

冇得出貓差唔多啦

佢讀medic

次次有呢啲post依條友都會入嚟搞事

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

喂你有無讀過書
一次過考兩個sem嘅試喎？
你知唔知兩個sem加埋個study load有幾重
一個月考哂合理咩

高層有讀management
再講 上個sem拖到今個sem考 比多幾個月時間你溫仲想點

因為佢地冇溫

將來班老嘢死既死退休既退休
咪又係依家班大學生接手
唔洗咁悲觀喎

連登仔日日屌人行山、出街玩
而家班大學生唔想出街留係屋企exam都屌
二百幾人困住一齊考試，正常有腦嘅人都唔想考啦
學護條命就唔值錢？

香港獨立

最好笑係俾人話依家返去exam都驚點做Nurse

你實係會唔出街啦屌

打手靜曬
出嚟講下點解要增加醫護負擔，喺唔喺想害死醫護

咁下年考囉

唔想考果班咪defer/留級lo 又無人攞枝槍逼你
不過唔考試咪又係出街9fing
問心丫 有幾多個因為驚中招而唔考試呀

藍屍concept
永遠都係覺得人地係點點點你一定係啱嗰個

依加應該有啲護士都quit
原本ha都唔夠人 依加應該更甚
睇流失率就知每年實有人quit
如果唔快啲推班人grad去fill個gap
Ha要爆煲就不是夢
所以理得肺炎點 實習都要出
快手拎牌做野 總之糧照出舞照跳

問心吖 我真係驚所以幾個月冇出街 你唔信都真係有啲咁嘅人

正確 每次出ward都會留成格做
換片打針派藥一腳踢 邊個話實習觀察就得？
淨用隻眼睇咁撚易 就無人話出ward辛苦啦

冇出吖屌你 一月開始冇出街

你唔係med fac 人就咪撚咁多嗲啦

所以我唔太諗得明點解仲出實習

疫情受控 所以無問題

咁請問你係邊度人？
係med fac出聲又屌人淨係想出貓
唔係med fac又屌人咁多嗲
敢問咩人先可以發表意見

邊到疫情受控 你啱啱放監出嚟？

得番十幾單

剩係med fac先出得聲 你咪自己開多個post寫住只限med fac lo on9

你乜水啊

外人就靠邊站啦

咩叫得翻十幾單 之前幾單都要停課 係咪慣咗日日有確診就覺得受控

標題講緊大學生wor 做乜撚野起晒鋼

疫情受控？你點確定？
新加坡呢幾日都爆幾百單啦
你預先知道香港唔會再爆發？

歡迎鞭我 香港已受控
否則我日日推po鞭9 你

靠邊站啦

政府講緊復課

唔緊要嘅 中咗招都係纖維肺 好返實夠體力做護士
又唔係叫你去跑100米 （從高層角度諗

你頂得順俾人屌完前面屌後面 咁就去馬

咁我想知係唔係淨係背完唔洗理解就可以睇完心電圖即刻知咩事？咁點解要用5年訓練一個RN？我求其請個背嘢叻嘅人背晒堆心電圖佢到時候就識準備咩藥咩儀器？

難道你係傳說中嘅毅進仔

咁介意人哋講咩咪去考番個大學學位囉

四方八面想引入海外醫護（癬陸醫護）
唔守住可以自給自足條線，好快就會比人引清乒入關
醫生都開始守唔到
而家train極都唔夠，train完就走, 留低既人越黎越少
咁落去一定守唔到

就算現職護士有心都一堆quit啦
與其話提升行業不如話改變制度
防止劣幣驅逐良幣 留住人才

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

咪撚講笑啦 我實習見同學訓住喂食喂奶都pass我見唔少
最緊要係出事個時mentor睇唔到
你見過mentor連PPI都唔識 簽錯名未？
我就識個朋友有呢個record
咪以為所有mentor都有料 但我唔否認正常都勁

啱啊 HA根本唔當醫護係人
就算幾有心有責任感
長期1對1x 又要你賣假 用條命同你返工？
罷工要求封關同足夠防護裝備
政府唔理我行我素仲秋後算賬
咁嘅工作環境點提升專業？

五月底先有機會

點解考試唔洗理解
比條心電圖問你咩rhythm, 點醫，比藥定電，點解咁醫，護理照顧重點係咩，點解呢d係重點，rationale 係咩，呢d冇理解既過程？
定係你就咁背晒佢冇理解過？
如果你覺得護理既知識係背晒佢就考到試，冇去理解過，我諗你可以再讀過
因為你嚮病房唔會做番到出黎

啱啱幫大家send咗email比葉議員，希望幫到大家
屌nursing同學仔爭下氣啦，搵人聯署、去佢地fb/ig出下聲，推上報啦，我唔係受害者呀，我都係幫下手架咋！！！！

咁佢又講得岩wo你出黎醫院實會再遇到今年既情況，依家咪俾你體驗下。如果你依家都驚 仲做咩護士？

唔夠防護衣唔夠n95學生冇保險，入去做負累？入去消耗資源？

原來連登仔覺得入去做dirty team千載難逢機會難得，現實條件唔洗諗

不過如果真係出實習又幾好玩 出完無中招就pass infection control 或者A+咗呢個item 奶咗野就陷家剷+fail 咁樣就夠晒客觀
不過我知某間學校啲mentor唔係幾夠人
啲教開書嘅lecturer落場砌就好睇

說好的人工呢？

一大話希望5月中skill test 利伸：未上過lab，睇過片only

背左個checklist 念口黃姐keypoint唔好唔記得咪得

鬼叫你唔早啲溫咩
dse咪又係一個月考晒3年高中課程
唔明點解唔合理喎

真心問
咩係一大？

終於有實幹，唔係同啲高層打手理論

同成班假膠理論根本浪費時間
完全係老屎忽心態鬧你班廢青唔讀書唔做野
要求Online exam就認為成班為左出貓出術
要求postpone written exam就認為佢地溫唔切書
不過都啱嘅，成班高層嘅mindset都係咁荒謬先會一直都咁堅持自己嘅一套
當有其他院校肯轉online exam嘅時候，
自己就一直用professional license去包裝，
包裝自己堅持written exam嘅理由，
單方面覺得online exam就唔可以用嚟assess學生嘅能力
好多Nursing care嘅written exam，其實係考學生點樣make一個best decision，並唔係淨係考你背書，反而係考你critical thinking同埋有冇clinical sense，如果你地作為教學團體教左咁多年，都相信原來一轉onine exam就會唔fair，會assess唔到學生學唔學到個course，咁你地應該檢討下一直以嚟assessment嘅方法
仲要係全世界都傾緊dse照考會唔會唔安全嘅時候
宣佈nursing student下個月準時考試，完全冇諗住諮詢下學生嘅意見，根本冇為學生著想，唔好話咩nursing 係professional啦，作為一間大學嘅教學團隊都應該professional啦，全球二百幾萬人感染點解要輕視？
點解仲要學埋啲唔怕死去行山/出街嘅人照搞written exam? 大學最緊要係flexible，唔係全世界嘅學生真係停課輟學啦

其實當初入得medic nursing就已經要有心理準備
讀完medic唔做醫生你無野呀？
醫科唔同其他普通科第時真係岀黎救人
醫生唔正式通過最尾一個畢業試我對佢無信心
而家通街都開得nursing連個bio攞3都入到
唔做好個把關醫療事故就係咁黎

利申 一大

大把bio都冇讀一樣可以入nursing

但online考試有咩問題？
一係限時寫essay + 要有APA reference 然後turnitin 唔可以超過20%
一樣可以test到個學生嘅理解能力

讀到大學仲要填鴨式背書有咩意思
final year 要考試可以postpone之後考

幫推 港大好多on9決定

學店廢校就收皮啦，不嬲都冇道德

琴日將軍澳先有單

On9, 可以錄住冇得出貓㗎on9
專就一定專業過你條廢柴

hku nursing同學店咪一啖啖 三粒糞 同五粒糞 定十粒糞 都係糞

錄住又話壓力大冇私隱
又乜又乜考唔到又中伏ar

讀書考試la
唔係考唔到嘅時候
用唔到你啲流利粗口罵D病人呀

東華D學生都冇出來乜乜柒柒

我邊道有粗口打過？
你盲㗎？Dr_K

唔知制度就收聲啦，其他院校全部都Online exam錄住㗎

唔好意思喎利申根本唔係呢一科
已grad

係入嚟睇到你哋幾個癲人喺度串啲大學生者

回歸返個重點係根本而家疫情未受控
就隊成幾百人出去考試

理性討論啦

online考試就係問題多多
你講到咁好,不如以後都係online考試

講得好

唔係串D大學生,係你幾個je
而家大學都冇話要
你哋幾百人一齊係一個試場嗰度

算啦連登真係多廢柴廢老

根本都唔係理性討論亦都冇針對重點

或者佢哋平衡時空唔知道依家啲科技係可以錄住考試掛

中學生表示唔同意

鯨大sem 1已經喺online 考

hku串串柒柒開 一大
所以幾時都話讀nursing最好入poly同cu

第一：幾百個喺試場外呀白癡，知唔知點樣安排個theatre呀？咩都未知就即刻鬧啲大學生

那，白癡唔係粗口嚟㗎，記得唔好鬧我呀～Dr_K

第二：咁仲有出貓嗰度呢？頭先唔係串嗰啲大學生嘅咩？根本就有制度防止出貓錄晒，唔知既，你啲連登廢老就咪鬼出聲啦

都話利申：我已經唔係大學生，晨早gard左啦，亦唔係nursing

例如？
出貓？有turnitin check你similarity

原來有人入過東大嘅
我依家係鬧緊間學校冇道德

一樣係同樓主針對返個重點根本唔應該要人爭人去考試，幫緊你哋講嘢啊東大生

咁都唔明，難怪難怪

開po串下東大你又信
搵日我出個post話quit MIT你係咪又信啊
cu poly 好過hku係事實
hku串串柒柒
hku 幾時要cheap到同學店比

係度圍爐取暖冇用！

第一樣，應該聯同更多不滿同學罷考
第二樣，直接寫封信俾阿Head，同Janet講都冇用，佢都係打工
第三樣，搵傳媒搞大佢

哦你真係覺得我真心信？
搵位入你姐

根本唔係比較嘅問題，你呢啲咪小學雞囉
根本就係講緊係完全唔應該咁快就要求人五月要真人去考試

不過你呢啲人淨係識比較
又講CU, Poly好過HKU

我都覺啊所以咪點屌school policy 囉
好彩我唔係依家班大學生，日日聽到你哋呢啲咁嘅人講嘢真係心都淡

push
hku nursing 同學店政策一啖啖都有人要護旗
上報最有效

呢位巴打就講得啱，寫信比dept head
搵press

不過其實medic都係咁樣考，可以駁回機會不大
所以你哋都要溫定書做足兩全準備

起碼俾人知school拎住嘅論點去講根本就有問題
其他院校都照online exam

抵笑

我唔係真係nursing同學，只係幫下手
我已經send咗email比葉議員
有冇真係nursing嘅同學可以幫手呀

原來依加son為左快啲做完野
佢地唔聲唔聲食左個原本應該有嘅revision week
等大家連平時應有嘅溫書時間都冇埋

有冇人draft信比dept head呀

收皮啦

人地高層比咩你你就接受
讀medic但冇腦

推呀屌

外人都做得多過你地

咁你地唯有考試啦

Help push

驚閪咩
戴住口罩洗手唔捽面咪得lor
Dirty team都未出事啦

都要son聽我哋意見先得開meeting raise過當聽唔到diu

push 食屎
讀書要搵命搏

護士上前線打仗

讀護士個班返去考試都唔撚敢，仲話自己第時做護士，笑撚死

諗起第時就係呢班連戴住口罩去做考試都唔敢既人做護士

返工要救人，當有足夠保護措施保護倒自己，咁就有責任要去工作。
考試，postpone 唔會有大影響，onlone exam 亦有考核作用，其他u 都做緊，當有更好嘅替代方案，點解要選擇一個高風險嘅做法？

頂住高風險去接受唔合理嘅安排，係愚蠢，唔係勇敢。

Good luck

有幾高風險呀

勁多後生出街食飯啦屌，唔好扮野啦

其實可以唔駛覆班唔關事又喺度指手劃腳嘅人
因為真係好煩

樓主夠話自己唔係讀nursing 啦，佢關事？

個時反送中有讀journal 既都上前線比狗屌，佢地都唔驚

大把護士學生去幫手做fa

會唔會其實覺得有問題其實係少數多過多數

你好似有D 9唔答8

唔鍾意香港咪移民 冇人迫你

你講野咁似支那人既

依家想傾嗰安全合適嘅做法出嚟有咩問題？
字都未識打就話人係支那人 企開少少啦好嗎

讀完就一定做護士㗎啦咩?
讀梗嘅都未係護士

依家係傳染病呀唔該

勁多係幾多? 同埋你又知人地讀咩?

出placement 唔係問題
但醫院唔會幫學護洗制服
（少數醫院如廣華會派衫另計）
拎返屋企洗同帶病返屋企有咩分別？
加上醫院已經唔夠PPE
學護冇收人工 又冇保險 憑咩同HA賣命
E加係講緊 就算係d 復康醫院都有機會有隱形武肺病人

利申： Nursing Year5

你實習就係要實習環境
無得怨

支那人又想屈人？

人地做比較你就一句外國唔建議戴口罩添

同d 支那人講兩講就話外國d 警察一槍爆頭無分別

咁個陣有冇其他u嘅nursing都轉online做ground呀

點解要毫無保障咁實習

你地個陣係用其他科比較呀，唔係其他u嘅nursing呀

外國一定啱？
起你底發現全部都係失敗主義post 你梗係覺得學生要求學校用個合理啲嘅policy有問題 係冇用啦

但依加實有人tuns照返
同想依加快啲出實習畢業 因為太窮
遲啲入ha啲待遇咪仲19

都仲係冇人draft信？
好撚失望

仲冇人draft信？
好撚失望

咁呢啲窮人就真係冇計啦
都係果句啦，路係自己揀仆街唔好喊

唔明爭個一千幾百返咩工
又唔覺得護士一更好多錢，不過好多人等錢洗既

咁你有冇諗過要保護返佢地唔好俾佢地瀨嘢

仲有其實唔係淨係nursing要考，係成個med fac

支持！

今日既東方日報
共媒 唔貼link

港大護理系生 斥校方罔顧健康

【本報訊】香港大學繼安排醫學院回校考試後，再通知該校護理系學生須於下月回校考試，學生代表指校方以回校考試是按護士管理局規定為由解釋，拒絕學生提出網上考試（Online Exam）的要求，更表明會於今年六月如期安排學生到公立醫院實習。有學生批評校方罔顧學生健康，又指校方至今仍未向他們發出任何回校考試的防感染措施指引，令學生無所適從。

港大護理系有學生向本報透露，學校自疫情以來一直採用網上教學形式上課，但校方上周四突然向護理系學生發考試時間表，顯示學生須回校考試。他指逾百人需擠在一個禮堂考試，而校方亦未有向學生表明考試期間的防疫措施，令學生非常憂慮。他續指有學生代表曾與校方會面，提出改為網上考試，但校方重申必須回校筆試，又指回校考試是按護士管理局規定。

不過，該學生指同樣有護理系的香港理工大學及公開大學，均已轉為網上考試，質疑校方的說法。他又批評，校方表明將如期安排學生六月到公立醫院實習，做法是罔顧學生安全，加上醫院管理局的保護裝備本來已經面臨缺貨問題，直言這段期間安排學護實習只會加重院方負擔。

東華學院亦要求考生回校應試

另外，東華學院亦向學生發電郵，要求學生帶同身份證及學生證回校考試，並要求學生進入校園及考試期間須佩戴口罩。

推！！

慈善機構開辦的學校不當學生是人

Dse啲野拎出黎同大學course比你係咪弱智？
你冇讀過U定野雞大學grad呀

大學course淨係需要一個星期revision week溫
dse要兩個月study leave溫
邊個難啲？

你一個星期讀得完nursing？
一係你學校nursing特別易讀
nursing應該同5寶一樣chur bo

得written 都算好啦
MBBS final year仲要考clinical

nursing都要

讀就五年掛
但關溫考試咩事？我中學讀六年咁咪dse>nursing

一個sem 其中一科醫療科都屌打3年bio啦

你鍾意啦
我唔夠你講
你贏晒

你有冇讀過醫療科ga

我諗大部分dse 考生都會支持如期考
好過無間地獄咁溫既
再講同nursing 唔同
一個要出field 去醫院 風險大咁多
Dse 考生有度體溫基本上風險細好多
最多check 埋佢地外遊紀錄

純粹入到u exam同skill test唔肥就得～唔洗迫住求高分

李嘉誠大學已經獨立

六月？
收到風東華明愛想五月就推班學生返去實習

8掛下其實med fac其他科點

mbbs 6月考試

好似成班Nursing student 奴性好強咁 學校安排左啲咩都聽哂話跟住點做 我覺得唔合理就要出聲唔係永遠畀啲學校高層㩒住嚟打
利申 Nursing 狗